想問下12號朝早出嚟做咩？

目的係佔領立法會唔俾場會議進行，定係霸定位俾人嚟聲援？